手持十手282, 目標價7.21

未到唔放！

劍指 8.31

啱啱再買多十手
唔到10.1 唔放

10.1